終於爆煲？高銀：接管人承諾不會未有7日通知就出售寫字樓物業

高銀金融因間接全資附屬公司去年9月發行浮息優先抵押票據結欠若干債務，有關抵押資產被委任接管人同管理人，有關接管人同管理人亦被委任為附屬公司新董事以接替原有董事。有關訴訟10月29日進行聆訊。

集團發出公告，表示上周五法院判定，在等候裁決期間，有關接管人及管理人有權行使附屬公司與德意志信託(香港)訂立的抵押協議，以及票據的股份押記項下授予的權利及權力，以及出任附屬公司董事，除非及直至因法院頒令或其他方式被合法免職。

高銀指出，法院命令是按接管人及管理人作出承諾下頒發，接管人及管理人承諾，直至聆訊或法院進一步命令前，不會在未有向原有董事及質押人發出7日書面通知前，為出售寫字樓物業訂立任何具約束力協議。

高銀金融股份自本周二起短暫停止買賣，將繼續停牌以待刊發須予公布交易的公告。

四面佛都搞唔掂

呢間公司咩背景？

路過見過佢拜

呢個只係支企爆煲既縮影，過多幾年日日都係呢d新聞

支企
出名起爛尾樓

係天津起咗全世界最高既爛尾樓